\cvsection{Relevante werkervaring}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Website Development}
    {ProudMom}
    {Amsterdam}
    {oktober 2014 - juni 2015}
    {Ontwikkelen van nieuwe Wordpress websites aan de hand van een design en functionaliteits voorschrift. Daarnaast het ontwikkelen van nieuwsbrief templates en het onderhouden van de aanwezige infrastructuur.}
    
  \cventry
    {ZZP/Website development}
    {Jim Lemmers}
    {Amsterdam}
    {januari 2014 - heden}
    {Samen met klanten ontwerpen van  website. Daarna met behulp van op maat gemaakt thema  website lanceren/updaten. Daarnaast is er ook SEO optimalisatie, widgets en aangepaste plugins geleverd. Langdurig onderhoud aan bestaande website is ook verleend. 
    referenties: Hofje van Wijs(http://hofjevanwijs.nl) , ‘Skek (http://skek.nl), Iboyatraining.}

\iffalse
  \cventry
    {Migratie-medewerker}
    {de Student}
    {Amsterdam}
    {oktober 2013 -- januari 2014}
    {Aansluiten van Thin Clients, monitoren en service verlenen aan de medewerkers. Het was werken onder redelijke druk bijv: met twee man 500 monitoren en 90 thin clients aansluiten in één week, verdeeld over zes verdiepingen.}

  \cventry
    {Hofje van wijs}
    {Web developer}
    {Amsterdam}
    {oktober 2013 -- september 2014}
    {De gasten ontvangen in het restaurant en de winkel. Opnemen van bestellingen, drankjes maken en voedsel serveren. De focus ligt bij dit restaurant vooral op goede koffie en thee. Daarnaast heb ik een nieuwe website op basis van Wordpress ontwikkeld voor het Hofje van Wijs.}

  \cventry
    {augustus 2013}
    {Ten103 Treehouse Bay}
    {Koh Ta Kiev, Cambodja}
    {Barman/receptiemedewerker}
    {Bestellingen van de gasten opnemen en doorgeven aan de keuken. Serveren van de bestellingen en maken van drankjes. Opvangen van gasten op het moment van aankomst, rondleiden over het eiland en meegaan op kleine excursies.}

  \cventry
    {september 2012 –- april 2013}
    {Mitsubishi Turbocharger and Engine Europe b.v. via OGD}
    {Almere}
    {Helpdesk medewerker}
    {Eerstelijns support verlenen aan 200 medewerkers in een kantooromgeving alsmede in een fabrieksomgeving. Het bouwen van een intranetpagina met werkend CMS systeem. Bepaalde beheerderstaken uitvoeren met behulp van Powershell. Binnen dit bedrijf heb ik ook deel uitgemaakt van een migratie-project naar Windows 7.}
\iffalse
  \cventry
    {juli 2012 –- september 2012}
    {GGZinGeest via OGD}
    {Amsterdam}
    {Helpdesk medewerker}
    {Gebruikers te woord staan en helpen met problemen omtrent applicaties en binnen de Active Directory. Op rustige momenten Thin Clients inspoelen, grafische kaarten plaatsen in PC's en uitrollen van TC's en PC's. }

  \cventry
    {december 2011 –- heden}
    {Zelfstandig}
    {Computerhulp}
    {Amsterdam}
    {Klanten helpen met: OS problemen, telefoons aansluiten, OS upgraden, advies geven over aan te schaffen hardware, PC van scratch opbouwen, draadloze netwerken aansluiten.}

  \cventry
    {januari 2012 –- juni 2012}
    {De Student}
    {Algemeen medewerker}
    {Nederland}
    {ICT migratie werk voor KLPD, Thin Clients aansluiten en inspoelen. Computers opbouwen van scratch, hardware installeren en service(waar mogelijk) verlenen aan werknemers van de KLPD.}

  \cventry
    {augustus 2009 –- september 2010}
    {Foto Mignon}
    {Verkoper}
    {Amsterdam}
    {Adviseren van klanten bij hun aankoop. Daarnaast contact onderhouden met leveranciers en klanten om de mate van service zo hoog mogelijk te houden.}
\fi
\end{cventries}